拎進口車去豐田驗車

有無巴打試過係日本bid完架水貨豐田番黎之後拎去豐田到 check?

見佢嗰官網有個plan係幫人驗水貨車，想知同HKMI嗰啲有無分別

你點解唔問豐田果間公司？
香港真係好多人痴線

冇